# Сортировка по столбцам - done

# Клиентская пагинация - done

# Фильтрация - done 
 
# Перефильтрация - done

# Вывод дополнительной информации по выбранному полю - done

# Загрузка данных с сервера - done

# Пользовательских выбор набора данных - done